可能我唔識欣賞，不過我真係覺得

成套衛斯理都好中二病

冇睇過 見到啲演員唔想睇

你睇返BVS算啦

係正既，不過睇好多次了

入黎 見到樓主個名 負評 上一面

對人唔對事到咁

他一句話未曾講完，我已經以迅雷不及掩耳的手法，將他的後頸捏住，他一仰首，我左手又加在他的前頸之上，令得他出不了聲